吳雨霏啲歌明明好好聽 但就唔紅

首首歌既旋律都有唔同風格
就算係分手 失戀 單戀 背叛 被背叛 既sad歌都好
都係唔同既旋律風格
好多冷門歌 好好聽 但唔多人知

蘇眉
一千個假想結局
水點
告白
生命樹
最幸福眼淚
最後一秒鐘
歸宿
流螢

以上我覺得好好聽 而又唔相似既歌
次次唱k點歌都有人話未聽過

佢啲歌唔似而家啲歌手咁
例如 胡紅軍 許停亨 啲歌咁
雖然係好聽 但覺得首首都差不多 分唔出佢地邊首打邊首

State of Mind 隻碟嗰8首歌
都值得推介

有冇咩單戀歌聽下

很冷靜 知道我愛的 定把我當佈景

我本人由出聽到宜家

吳哥窟

平凡像我這一種 今天要認了命

二十世紀末日未接近時出身

呢排成日聽明知做戲

前排d人係咁吹奏eason版好聽
我聽完第1句就熄撚左 難聽到仆街
冇左好慘 苦戀既感覺

豔羨隻碟幾正 咩style都有
不過佢live真係差啲 唔夠穩定 唔係一早上咗神台

Live垃圾到走哂音

把聲好獨特 又有唱功

爸爸 媽媽 朋友或愛人

印象中喺環球上緊位嗰期就突然結婚

但佢live真係唔掂
之前訪問聽過佢當初有機會一齊組at17, 不過最後無

lost control.jpg

歌係正
但佢本人唔正

9餅時期： 出名靠老豆先入選，樣衰，作狀
餅碎時期：另外3個都係靚女，零零舍舍佢咁樣衰但係靠老豆先有得留低

單飛時期：唱片公司俾好多好歌佢唱
但佢本身唱歌唔掂
唱live見真章，爛到爆
聽CD 就無得頂（靠電腦tune)

依d 靠父幹既樣衰女人，好心唔好吹奏啦
頂多話佢算係集體回憶一部分就勉強ok

你同佢有仇呀？
聽歌會因為歌手係好人而變好聽？
我覺得佢啲歌好聽 但無聽過佢live版
因為平時聽歌都唔聽live的

可能真係因爲live唱得唔好 啲歌就唔紅
Btw 終於有人答 唔關樣事啦

由With A Boy Like You開始鍾意到依家有十幾年
耍我、小愛、初會首首都咁正

咁我都唔排除佢紅唔起係因為樣嘅
但我自己唔會因為一個歌手樣衰就唔聽佢囉
而且其實我覺得kary而家個style幾正 幾有韻味

花光青春仍然未種出一棵萬年青

點解人若變記憶便迷人

生命樹真係愈聽愈正

Mk年代就得

好賤呀你

我都係愈聽愈感觸
唔好為左一個唔珍惜你既人去傷害自己

佢算一線喇
起碼勁多hit songs

可不可以

難忘你 好聽過若無其事沒韻味
你真人 其實陌生得可以記不起
毋忘你 精彩過別來無恙如遊戲
我本人 明白什麼都總有限期

唱片公司真係比左好多好歌佢，但live認真麻麻
我成日都聽佢d歌，不過唔聽live版

只需要沒頭沒腦地信緣份

澄清返先
我指佢有啲冷門歌其實好好聽
唔係話佢係樂壇地位
打錯標題

唱成咁

照下鏡咪知點解囉

有$的力量

今夜煙花燦爛同留不低都好撚正

識屌啊巴打！！

沒有花收的日子

呢幾日忽然一聽好似幾好聽
再留心聽d詞 哇屌！！

曾將身體髮膚 隨便北風宰割
但是我糟蹋了我你都不會有一絲痛楚
悲哀到碎落了黃葉只得堆空殼
你都 不知不覺

當天想過死 全為今天醒覺
活著要公告世界我拋低你也開花結果
總可以努力維持自我活得多堅壯
至少 可拋開束縛

我Loop左2日好撚癲啊

座右銘
愛是最大權利 piano version

Live唔掂啦

kary × 楊淽 啲歌

我曾經看到彩虹落在某個幸福的地方
聽到寂寞的腳步聲走過傷心的時光

我不會講你知 其實是第幾次

座右銘真係好正
佢唱pop rock 零舍有feel